[激多圖]屌 啱啱行過 比兩隻厹

痴撚線 好趕客
離遠都feel到比兩隻狗公睥住

閱

我屌你老母阿

on9

哈 哈 哈

哈哈

負評

笑到噴水

講真，樓主你如果想我打飛機，我真係會報警，等警察沒收你個Bra，我係認真，唔係講緊笑，你話我靚仔，好人，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對我條jj有幾大傷害？傳左出去我條j重洗用?條j重要咁長？你地班友可能就吞得好happy，我條jj分分中用唔到。jj有時好脆弱，我條jj有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你想我打飛機之前三思一下，唔好受啲av影響，呢度D人有野睇就唔會理下面感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長打飛機，做埋晒D損精不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係扯旗山黎，要搵你住邊報警就知，IP 都唔洗check

閱

激多圖

你做乜鳩...

你點知係狗公唔係狗乸

哈哈哈

哈哈

哈

你仲唔好笑過樓主

難分真與假

5

我見到樓主睥住我

ARE YOU ASSUMING THEIR GENDER?
TRIGGERED

樓主已經on9 做咩姐你？

大家有冇留意呢個係樓主但改左名

想阻止自己打飛機唔洗咁喎仲有好多方法既

其實你係咪已經覺得自己好好笑

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

樓主我係咪識你
Between 頭已側

改左少少咋...又咁多人未睇過呢篇...

你地好恐怖極端到成到網絡恐怖份子咁可惜冇腦,俾幕後人利用緊都唔知首先問一句,你地真係當左自己係判官,可以主宰別人生死? 好,咁你地落追殺令個陣,把刀係乜野,邊個幫你地班無能得把口9up既人做野? 仲睇唔到?咪傳媒囉唔明白?你認為佢地咁好係只為左搵新聞就幫你地班廢柴? 做盲目道德白痴之前,諗下自己係咪真係咁偉大你地失去既係言論自由,現實言論自由又好,網上言論自由又好諗下而家香港咩環境,失去左就係永遠拎唔番成個文革咁,不斷批鬥個班乜撚報警白痴,不安白痴,做野之前咪唔經大腦囉你要食花生咪去食,點解係要做埋d破壞言論自由自由既野? 講左d咩要自己負責番? 乜呢句咁似某警務人員講過既唔係嘛高登人,你地咁快俾人洗腦? 炸迪迪尼個位男子,知唔知係衰咩呀,衰9up呀, 而家差佬唔洗上網搵人拉,因為有你地呢班傻仔幫佢,何樂而不為? 次次我都會講呢句言論自由就係你地呢班傻仔親手斷送,唔好怪人

真係無限loop

不如搵人打到可以loop到1001

你又知佢地係公?

幽默感呢家野

樓主死全家

原因有二

1.狗公伐謀，毒男乏勇。追女，必攻女士心靈脆弱之最。攻其不備，前瞻後顧，一擊不中，揚長而去。萬法不離其中，守得固若金湯，被狗者無處著力，任人宰割，便能直搗黃龍，入虎穴；得虎子。

出自 AK ZONE會員圖圖 《狗公之道》

2.佢地有雞雞 你試下留心啲睇

巴打 我留意左你好耐 你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

係連登，
有圖等於無圖
多圖等於一張圖
冇圖就真係冇圖
∴激多圖等於兩張圖

算把啦 依加d潮文撚有人識咩

通常見到同類就啤住架啦

咁巴打你一定好有經驗啦

未試過

我都見到你睥住我

好不安

上面啲新會然

喂我留意唔到呀 唔該哂你提我呀

🦐🦐🦐

\/

^